"Je bent gek.
Wat heb ik gedaan?"
"u vergaan het leven van Erythrea Vane," was het antwoord, "en Sybille Vane was mijn zus.
Zij zichzelf gedood.
Ik weet het.
Haar overlijden is aan de deur.
Ik zwoer ik kill you in return.
Voor jaren heb ik getracht u. Ik had geen idee, geen spoor te bekennen.
De twee mensen die konden hebben beschreven u dood was.
Ik wist niets van u, maar het koosnaampje gebruikt ze om u te laten bellen.
Ik hoorde hem naar nacht door toeval.
Maak uw vrede met God, voor de persoon die u gaat sterven."
Dorian Gray groeide ziek van angst.
"Ik heb nooit geweten," hij stammered.
"Ik heb nog nooit gehoord van haar.
U bent gek."
"Je had beter beken je zonde voor zo zeker als ik ben James Vane, u gaat sterven."
Er was een verschrikkelijk moment.
Dorian wist niet wat te zeggen of doen.
"Op je knieën!"
